（有 圖 ）港 島 樓 跌 足 一 成

議 價 後 會 唔 會 平 多 半 成

大業主3zero老母個劏房升呀

港島樓唔係999年樓契？

明明仲有9百幾年命

埋到去問就會話啱啱成交左 封左盤
地產舖d套路 幾廿年都係咁啦
唔係咁天真嗎？

一早話高追大西北d 人低能架啦

而家嘅垃圾政府你覺得所謂999仲信得過咩

有剛需點會跌

5000蚊尺就ok

跌就快啲
不嬲公屋先係王道

跟住介紹一個即走盤 比你

同市價差唔多

但有得傾

係傾幾萬

fake盤 香港樓核爆都唔會 遲買貴幾球

聽講依家會話
咪走住業主趕住移民
個價仲有得傾
睇下樓先啦

真 得班無樓既日日晒時間唱淡

你入到去人地就會話封盤/sold out/岩岩sold out

mark高再減姐 呃我唔到既

標高再打交叉

反正都唔會有客睇

都唔會買得起

有幾球係手點會宜家入市啊 拎黎買tesla仲爽賺啦

跌都唔買，純粹想食花生，要買一定去第二個國家買，國安法呀diu

信得門面廣告既，都未撚買過樓

門面廣告你預個價再mark up 5% 先喺業主叫價（前設真係有呢個盤） 但個人認為有一定參考價值 可以大約知道個市況喺向上，向下定無咩變化

極大機會假
正正常常yoho 393都做緊800
港島最少都1400